根本已經冇任何方法可以約束到呢班黑警

普通市民打 記者打
依家連立法會議員都打
已經去撚到一個地步係使用任何暴力都唔洗負責
濫用暴力 唔洗帶委任證 根本係一副你吹鳩我漲咩既心態

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

遲撚早搞出人命都唔會有事

尹兆堅嘗試阻止警方繼續妄顧一切作粗暴驅散，反遭督察以警棍打落頭部，面部紅腫。

議員都照打

林鄭尋晚仲要講撚明唔會出賣警隊
根撚本意思就已經係放手任佢地打都唔會理

痴撚線 一棍毆落去
如果冇鏡頭既話都唔知點算

再係咁
示威者唔會再搵警察拘捕滋事分子
會私了

幫佢寫下wiki戰蹟

仲有呢個

有咩事我會選擇私了
細枝裝hair spay
點都唔會比佢好過

有
唔好用一句"無辦法"就想抹走自己犯過嘅錯

100萬人上街差佬有無打人？
200萬人上街差佬有無打人？

係你地當時選擇唔爭取就返屋企
時機過咗唔好怨天怨地

關乜野事
係人都知有差佬先會有混亂架啦
依家講緊差佬係咪都打人呀 初初都叫有記者影相冇咁過份
依家記者影住連議員都打啦
你和平示威都照打鳩你呀
點樣抗衡佢地到有常識都心照啦